統計下大家一日花幾多時間係愚樂台...

我起碼8小時以上

一起身就上 上到訓覺為止

原本樓主on9黎

咩post都入

見你咁勤力，送張珍藏俾你

多謝你

我24小時

人如其名

Me2